實體漫畫

呢排開始睇完一套漫畫之後會去買返黎儲，或者未睇但評價好嘅都會買返黎睇。 雖然有人話而家仲買漫畫好浪費錢，但我始終覺得漫畫係要揸係手睇最好，而且儲漫畫其實同儲figures一樣，一排排放係度好治癒。 唔知有冇人同我一樣，仲會買同收藏漫畫？

屌可惜香港人唔係個個好似你咁諗個個寧願畀漫畫人偷個資都買實體書，係死都唔買

無辦法，畢竟而家大多數漫畫上網可以免費睇，一定少咗好多人會keep住買，再加上香港嘅家居地理限制...
所以我平時就算唔買，剩係行漫畫店已經覺得好正，享受個種氛圍

買電子版多
好鐘意先會買實體
屋企無位放

真係好鐘意會買嚟儲，可惜基本上得返信和有得賣

其實仲有其它，例如屯門書軒，香港二樓書店，元朗山比高...

ching電子版係邊到買多？
好多漫畫未鐘意到會想收實體，但又想心安理得咁睇

屋企仲收藏咗千幾本漫畫喺度

cls間屋咁多位擺

反而想收藏電子漫畫
但見好多都係join會員

我都有儲
淨係柯南都儲咗成90本

Kobo/bookwalker
個櫃無位先轉電子書

從前會...宜家間中買本新嘅睇但都無咩動力睇埋落去

哪有位 你老母

有,200幾本,開都未開過

大家會買日本版定中文版？